講個笑話 一定好笑

朗迷
平時牙朗威就笑鳩美斯小花
今晚美斯威就開po話好好珍惜 唔洗爭

咁都要走出黎癡

Hi

系

D朗迷淨係識打FIFA

好

今晚個笑話仲好笑

係囉 企開D啦你條屌奶星人嚟地球做乜撚呀
你隻小花同牙朗挽鞋都唔夠班啦

爆

收

巴塞隆拿好笑d

Ha

好撚好笑

駁唔到

笑啦 屌你老母
想等拜山先笑？

笑死

可以一齊打fifa喇

真係要好好形珍惜

一個3連歐聯再8強出局
一個兩年大比數領先之後俾人反杯
我就真係唔知邊個先係球王啦

球王梅西登基未

樓豬做咩改名呀

講多個
美欺

講個笑話 樓主

有冇你老母咁好笑

又係幾好笑

幾好笑

樓豬改名

笑

鞭極都有

喂 一齊玩fifa啦 樓豬 on9仔

樓主

美斯咪痴埋牙朗到啦 人地歐聯出局佢又跟住出局

又見到你了

全部推返上黎嘅post都係6d前

siu4

夠鐘玩fifa啦

On9仔

Fifa早場 樓豬john唔john

樓豬改咗名扮朗迷啦 啲花迷真係好撚低汁

輪到我們了,樓豬